我地今日白行唔係冇價值，我地證明左和平係冇用

我今日好早就到左政總外面
民陣大台叫口號，唱k，大家都知咩事
夏愨道其實一直都好暢順，人一直咁過黎，同時都一直咁流失
加上民陣一直呼籲預演包圍立法會，結果最多人一齊湧入既時候我地咩都做唔到
有唔少人就係呢段等既時間浪費哂啲時間心力

最後去到大約八點大台先呼籲幫手圍停車場，但已經太遲
一黎圍停車場係冇撚用，二黎警狗已經部署好哂，就係等緊我地一大部分人走再出手
個時海富同夏愨道已經唔再係一個有用既option
咁樣係證明左我地冇辦法相信，亦都唔需要一個領袖
只要我地最初就目標一致，就唔再會係到妹下妹下

今日礙於係和平遊行，有好多和理非、老弱婦孺在場，好難衝
我都係潺仔，今日都係懦夫，咩都做唔到
但12號我地要再企出黎，食到一棍就一棍
宜家睇緊直播既你，見唔見到成班狗攞哂棍盾，推哂班手無寸鐵既義士埋牆禁住黎砌
我地重可以相信和平示威係有用？

推

push

證明左好撚耐啦，再後知後覺，雨傘都應該醒喇掛？

本來對淋病有一點期望 食屎啦淋病 你代表唔到香港

義士受小弟一拜

有N個呢類post 。但抗爭代價唔係個個承受到。
諗起有巴打引用過：政治適合兩類人，窮人（nothing to lose)、富人（nothing to do)

想用民意黎威脅一個非民選既政府
和平理性大家已經試左 試左唔只一次
2014年到今日2019年 政府根本無動於衷

和平理性只適用於民主社會

一早就知和平冇用